前排試過無雨無盛掛黃雨

果陣連登仔仲話呢D係預報

今次點解釋 LAG晒機既 停晒先黎紅

天文台做咩都要屌

總之冇假放又要濕身就屌架啦，有咩問題?

蓋ching 我早排都有屌 得閒又玩下預報 唔鐘意又玩下匯報 水浸先黃雨

屌那星 天文台執柒左佢啦 都唔係天氣預報 馬後炮使鬼天文台做